無乜朋友 可以做啲乜

日日剩係返工 放工
放假想約下人食個飯都唔知搵邊個好
每日剩係屋企同公司

加一 有少少抑鬱症

識多d朋友囉

我都係 每日返工收工返屋企
我既世界只有自己
好想男朋友陪我 , 好好好想痴實佢

已經無人會應約出黎
無途經識新朋友